有冇人覺得同事好煩

放工想一個人靜下

理少陣又話你做咩西面